有無人登記左電子報稅，但係佢又無出email提你

我上年已經係咁樣，個friend問我報稅未，我話等email通知先啦，點知過左一個月登入稅務易網站就話我過期要立即遞交根本無收到任何通知
報完稅就要交稅，上年又係突然收到實體信稅局通知我快啲交稅，已經過左期，又係無收到任何通知。
今年又重複上年過程
已經check左email無錯，無跌落垃圾郵件，係咪要做設定先會email提你報稅交稅？

要揀收取電郵通知㗎喎